美股認真討論區 CDIII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

油股點：（

巴老tune 唔到的原因應該係：
1.唔明科技
2. 未見過咁多錢同咁低bond interest rate.

有無人開始入xar

中撚左伏 有無人可以答到我點解買左隻call 股價升但係個權價反而大跌？
79.5call

早幾日無人出價姐

推一下

係2018年之後pattern轉左

龍市啊龍龍哈 龍龍哈

禽晚比垃圾fred姦完 今晚回復應該做的野

BA升唔番上去.........

屌佢老母，又龍過

11000 nqm

英國股票好好j

今晚手足們點睇

今晚D油唔知會唔會又郁得勁
21:30 USD Seevol Cushing 存量報告 -1.816M
22:30 USD 原油庫存 -0.152M 5.720M
22:30 USD EIA Refinery Crude Runs (按週比較) 0.177M
22:30 USD 原油進口 1.040M
22:30 USD 庫欣原油庫存 -2.279M
22:30 USD 餾分燃料生產 0.048M
22:30 USD 當週EIA餾分油庫存 2.429M 1.568M
22:30 USD 汽油產量 0.360M
22:30 USD 取暖油庫存 -0.171M
22:30 USD EIA Weekly Refinery Utilization Rates (按週比較) 0.8% 1.3%
22:30 USD 汽油庫存 -0.017M 0.866M

前2日154入左pypl
估唔到破左頂

渾水幾時再搞搞gsx呀

有錢去月供好過喇

轉左咩？

我hold到$300
跌就加注

jd數錢 freemoney大媽狂炒

10美金月費

報告出咗嚟點為之有利？

你認真睇啦

唔洗睇啦，今晚九成因為油價搞到跌

抽唔到ipo
美股仲有冇得炒

油價而家直線升緊喎 我全倉左油

任買唔買，炒完先買玩咩cfu

炒完架嗱？
升得雞碎

請問firstrade 點樣買 index option?搵極都係stock option

睇下麵神點講?

存量減，油會升

50 up到依家60

盤前升果少少

以為你話佢今日上市有得炒

SPX

尋晚ba 高位走唔切，今日唔好再貪心，啱價就走！

叫左你咪買囉

Zm今晚會跌喇掛

15萬 all in tqqq

之前買架，199坐左成個星期，尋晚以為佢會爆升唔捨得走，點知......

琴晚我見到DIA升左9.3我就知出事即沽散水

支牛暗盤升得唔算多

200啦,走啦

最後火棒區

台積電無人問津

佛系傻散唔識睇

靠經驗都知升1000點好大機會會回

喔....

今晚數錢

睇佢爆倉

今日傾，唔知會傾成點呢

中美由楊潔篪與蓬佩奧周三在夏威夷會晤 彭博：中國主動要求會晤

聽日傾呀

希望將反中嘅垃圾香港比咗美國
再扶植上海做中国国際金融中心

係wo，hawaii時間唔同美國本土

係時差呀

唔強

今日幾靜

想沽 點睇
空倉好難頂

岩岩覆唔到post

美期冇乜上落

+1

麵神出post唱好

做乜又跌大上大落

線路繁忙個後時間個市跌番晒

麵神又中

走左未

肯定又無放到

數輸淨幾多錢

有咩
起佢底都冇post出到

$20沽空咗ccl

快d 強迫中國買石油

你未翻譯

岩岩4點 都見有200 如果唔走 都唔知佢幾時先走到

提左佢

一死ser 美期就跟住插

睇幾多？

估中回調

今日跌10％

好眼瞓

屌你支牛紅綠掉轉既

有得教

同你估計仲好大距離

有冇人空跟誰學

淡友又還手喇

有錢買其他唔好？

盤前送錢比機會追貨

唔好，宜家空可以賺好多

相信自已，去馬！

加油 拉總轉頭就破頂

價值投空

睇到咁好

又撚淡友一陣8:30咪升返上去

會唔會到好友收皮

Miki得升市咋

冇可能 同fed作對得一個下場

大手入一股TVIX

仆街廢老鮑生 琴晚搞事

美股梗係升到上太空先一嘢轟落去，目測仲帶有排升

大把位比你Run away

熊友黎啦
龍友走啊

BA又碌番落去

千跌is ready

明明仲升緊成百點

因為咁先有得升

牛皮熊
上連登勿認真

棍上

成個勢向落
夾完又好快跌

由得佢地啦
我地賺D錢都係由硬淡個銀包搶番來
日日都今溶,邊有咁快今溶

今朝話説搵到間所謂嘅空殼公司叫FCMI
好似VTQI 咁後尾原來係同Nikola 有D關係
今日晏晝又搵到有間個ticker 叫OPES
今晚盤前都已經升10%
無知一問其實美國都多公司借殻上市?
真心求知

想食熊仔餅

AAII咁大支明燈,上去望下就知即使跌市都係短期調整,邊有股災係人人睇淡個時出現?

人地好淡都唔會影響你portfolio
直接skip會輕鬆啲

升左咁多 唔洗跌咩

連登好多CD-rom玩開The Big Short
日日鬧個市假,但係佢地連股市點運作都未知

冇錯
股市只跌不升，係差在正跌定負跌

所以沽佢老母

同時係哩個時勢講正常運作其實都係得啖笑

股市用印錢機運作

今朝唔係有人share左新聞咩,，dkng都係借殼上市

俾美國佬共撚咗產揮手區

琴日見前日盤後插 琴日 盤前大升都插 見唔對路
41走左 盤後就話發股好似

FCMI 有睇但今日未有時間再google
OPES 可能呢幾日又跟下news

你又知係美國人食你

望都望連燈睇淡

咁貴點買呀

除咗FCMI,仲有是旦search都一堆
OPES
GPAQ
GRAF
CCH
呢幾隻最出名

呢個網list哂所有SPAC
(special purpose acquisition company)

深價內SP，夠期就幫你買

Thx bro

講個笑話：
股市唔係零和遊戲

而家個市做SP接貨 SC收premium出貨
Long side難度無限高

仲要上星期升iv送錢洗

賭疫苗股之外另一選擇

台積電又磨落，屌。
好在有SC

Nikola氫氣車個氫經濟concept，大學讀過。以目前嘅科技係唔太可行，單純液化氫能量密度好高，但亦好危險，本身壓縮要好大嘅壓力同埋要用金屬桶。但問題係，氫原子會滲入金屬晶格從而劣化金屬性能。長用應該唔得。

固體氫好似到而家都未整到，科學模型話，氣體巨星內部壓力先可能整到金屬固態氫。

Semiconductors我暫時唔玩住鳥

成件事諗起都好癲

島頂已出
大回不遠

TSM個收入其實冇咩大增長近幾年

好友：直上太空

小注賭概念

用Vibranium咪得

唔熔斷好難入貨

kr q2 出未屌你趕住出貨

今晚睇個勢升wo

玩盤前賭場
咁樣輸
咁就2000鎂

單日轉向 drop to zero

咩股 ?其實賭錢點解唔直接賭spy option 即日trade

早知賺第一下停手
仆街多手走去玩就倒貼

Uonek

有邊個玩DKNG

琴日盤前見唔對路 含淚走左

巴打下下都好重本

佢增發做咩尻

散戶都識偷你錢

睇埋今日會唔會穿線 基本應該都去番35-30先再分段入

事唔係問題,問題係咪撚反彈,條氣真係好唔撚据
仲要摸中低位

沽空利率 700%

加bntx等疫苗play好過送錢

係唔係我太燈，一入返就仆直
燈到佢落30等你

講下就真係趺咩

第一次見

我唔玩喇，俾返啲錢我

要賭都35入，點解40山頂入

P巴 你買既係閒錢定其實入肉
不如睇埋呢幾日 冷靜下再玩
無謂貼錢買難受 咁賭好難玩

尋日入完一注，訓醒就跌左，而家話增

一陣8點半巨撚向下劈

唔work嫁，行兩步都爆炸點store

我重倉sp40琴日41走左 當賺餐晏仔
仲以為佢前日逆市大爆升 係正氣股 原來都係老千黎

買work好過啦

你都燈黎

開sc對沖下 佢iv高 冇咁蝕
我前排有幾手39蚊貨都開sc對沖下 減本 冇咁傷

仲諗緊，睇唔明佢增發做咩

大升果日引左我入市
好妖股

琴日入左少少當支持下
等機會入基建股同T vz算

失手姐

唔郁最好，我免費袋期權金同股息

今晚走撚曬去

P巴識生錢？

入肉
唉..升到6.3

追高殺跌 9成都仆街 等回調/買落後股
冇野做sp 老牛股 收下息好過 冇股票係一直升
中過幾次伏 心聲分享

早兩日食左咩雞？ 叫錯泰國鴨？

好準

尋日69.5走左rtx
黎緊想再入
入少少軍工股搏打仗

p巴出沒注意

而家唔吸水幾時吸

咁又無all in 想佢跌多d 加注

仲要食正復賽期

呢隻strong hold唸唔唸得過

我再等下先，當佢係BYND炒

其實依到係咪淨係會玩美股 歐股無人岩？

我之前都係35左狗溝左幾轉
每100股開2張sc 對沖下
到價就入多100股比佢call走
平衡下 穿35唔知會唔會碌落30先停

博賭錢成為主流職業？

我見佢連LOL都有得賭，好多野賭

跌到30真係人踩人
止蝕位都穿幾次
唔會一開波減1x%吧

之前睇過篇文講 經濟差 係會多左人賭錢
想改善生活

巴打走曬?
我係遠CALL配合正股

德股都唔錯

歐股完全唔識

其實係咪講緊我

博佢第二波個時賭多啲

MPF有20%算唔算

股市

搵唔返晴晴,嬲鳩左我
依家買乜撚野都輸
想跳樓死

除左ib其他連trade都冇得trade
然後呢度九成支牛玩家

之前我set穿線 止蝕/穿35走人 新股冇咩得睇
利申：9畫

41走哂啦 之前全倉得佢
而家個倉得番usd.hkd
咩撚都冇

外國莊間間都好多野賭架喎

compress hydrogen 先岩，太buckly

藍球賭波膽

賭侵侵連任賠率幾多

武統台灣有冇得賭

Ib一日四次係買入買出計一次定兩次

一日四次其實咩黎用咁耐聽都冇聽過

Biden 1.8
Trump 2.15

係，我睇睇下好多靚股

有冇人留意DGLY?

共和黨今日會講police reform bill

唔知講嗰啲強制警察要配戴Body cameras會唔會令呢隻股票大升？

有名你叫強姦金 當然唔算

Under 100k定唔知10k有limit好似係

買歐股係咪要兌歐元先買到？唔係trade開，又費事兌少少歐元。

支牛 不了
其實點解用支牛？

直接買啦 funding cost先1.5%

大時代之前係mpf模式
之後變賭仔模式
算係有啲收穫

諗緊要唔要取消期貨期權交易權限
但又驚有事上嚟冇得對沖

又俾我賺返1800鎂

貪佢有一手假新聞掛，撚知咩

未聽過
利申under 100k

大家有無建議msft幾多cash in好

學生哥有一萬蚊 all in tvix得唔得

支持 價值投機

今個月190
下個月209
再下個月229
再下個月251

可以升到1000

搵石油毫子股等反彈 我就係敢用三萬變十五萬

總知佢係倍得多個個 佢都幾難連任

求推介

Ib開戶又唔難 funding cost又低
支牛不了

上面俾左賠率

財政局準備放水70000億

升升升

印度好似好神勇

開戶通常要幾日？

有得諗
香港開acc入錢方唔方便

犯法

屌，早講

支牛用戶：
我又唔funding，緊係免佣免費報價，深度，分析，成交，假新聞抵玩啲

風險 交易量個啲自己衡量判斷買邊隻

牛牛佣貴啲

唔太記得 但應該幾日就ok
Leverage 買股票好爽

油價升今日d航空股會升但應該唔會點爆升

佢嬲鳩左我含含下口爆佢,依家唔再覆MSG
好後悔咁玩

放到連VIX價投都升

咁仲用來做咩

Cryptocurrency 升緊wor, 今晚似樣

其實支牛電腦版好唔好用 洗唔洗錢

堅定流呀放 70000億

搏打杖

平台費不能算佣...平台費！...支牛用戶的事，能算佣麼？

電腦版冇手機版睇得咁順眼

有
入lmt ba rtx

搖搖慾。。。。。。

唔gur可以用根正苗紅既citi bank買

好用到仆街
唔知以為自己係證券行做緊TRADER

唔熔斷點入貨，屌

d 指數升晒咩 我d 股跌既

當係margin loan咁計？

上網睇人thinkorswim pc ui好似好撚正
但係得美股trade

thinkorswim 佢ui係咪Sch

改名

係，你想fx換錢又得 當借錢都得
歐洲股票 好鐘意派息（非匯豐個隻） 好容易cover到個息

有幾靚

ib要月費不了

同td merge左，詳情要搵用家，我都係睇

得既話核融合都得啦
到時一人一部高達邊個揸車

p仔

斬哂倉未

連登仔咁識trade 一陣間就trade夠佣

股神出沒注意

開支牛，貪live stream。得一手港股，幾千蚊。
主打ib，有孖展。
有citi bank strong hold既貨入銀行。

季結個市會點呢

Btc唔係跌緊咩

未,開市準備沽走疫苗,等撚左幾日都無料到

咁ib有冇另外再收平台費

仆街仔

美股大師楠哥又有新教學
1. facebook
2. rvlv
3. airbus (eadsy)

2,3 成日推介

我見做ta 嘅都用呢個平台
唔知開户要幾錢

其實做五次trade就夠月費
唔信呢到有人一個月做少過5次

梗係冇
係數據要逐月計
不過對於連燈大戶呢啲小錢啦

Chok上chok落 打和收工

不嬲所有地方都ban

Live stream 4.5，求奇買幾張contract都過呢個數啦屌

4蚊止蝕升到8蚊

如果支牛美女都好似港女咁免平台費就好

我覺得電腦版柒到喊

要木星先得咁可以整太陽爐
趕時間仲可以transam
到時連上網或者睇咸片開transam裸聊

First trade沽空收費點樣計？
叫無啦啦有個款項係market to market short pos

咁支牛有埋成交額同深度呢度每個月都要幾十蚊
當然計埋funding差幾百條街

Blade runner

4.5 一個月？

趕時間裸聊開trans am笑死

想點呀nq , 橫行左咁撚耐

今晚升市就入JD玩下

再巴都係高達撚？

所以有糊食就好食喇

唔好啊

財演 ?

成件事好似做多左 至少我唔認為轉用氫氣車個marginal benefit 好大

股神 連登個個跟佢買

NVDA食咗豬油？

咁明白了

AAPL咁快又破頂

大摩唱淡 識做呢

問題係做唔到，單係個tank都好重，又要定時換，固體金屬氫又未造到，基本上暫時唔太現實，反而電車較合理。

都唔明點解升

呢隻野成日都偷偷地破

想問點解有d股 咁遲開盤前既？

冇成交咪冇 價睇囉

+10%買落去 乜野股都即開

829準備升300點 830千升 tvix得返100蚊
油價上到42

姐有d股亞洲唔so 等鬼佬起身買

係，車真係唔太岩，反而開發個快速換電技術更好，油站變電站

依度自燈係冇用架 爸打

電車 = 萬能usb
氫車 = 要另外開port，又貴，又難整

uc w 00 大好

kr q2 play未屌你

uc 00
機體醉愛z s 00系列

2幻7 is coming

TWLO 唔知過埋今晚可唔可以破頂而上

BA見紅

00r wzc v2ab z
00r入左mb wzc入左gff

早幾日訂左00r+xn果隻metal robot魂
呢兩個月有隻白雪姫gff黎緊

癡線,NKLA沽空成本高到咁,老千股都跌唔落啦
所以成日話升市係由淡倉托起,D人開淡倉之前根本無諗過強制平倉問題
當正價值投空咁,覺得間公司無前景可以長沽10年
呢個世界有幾多隻思捷環球?

實體經濟又收皮

Now要變cctvc了
新聞自由

今晚又可以溶

支持

Agger

實體經濟一日好一日差 好難捉摸

FMCI

又中印 打死人

北韓出事

北京第2波

禁都升？

第一日玩美股？

出現了

又中印 打死人 - 2個13億人死100人,根本margin error

北韓出事 - 北韓得閒便玩下

北京第2波 - priced in

總結= stonks only go up

其實空倉 睇下今日有冇平貨

3月跌左幾日就爆升返幾個月 呢啲小事

有機會打仗 要用油 新飛機
支那競爭力又低咗

所以升

熔斷未好想做牛戰士

Oxy gogogo

RTX 67蚊入，走唔走好

睇100

諗緊67-68入

AAPL 準備破頂新高

玩rtx不如玩波指

又想扮趺呃貨

有冇人仲會追AAPL..升極都冇極限

日日都有人問

又破頂

今晚咁多傳炸彈既股

你買嘅股
如果唔關以上嘅事
基本上唔會有太大影響

預感話我知Aapl今日會跌

棍跌

好刺激

其實JPM都唔錯，業績好，有息派，回報唔差

有冇人有買

轉燈再話我知

小小地買好啦

屌你老味橫完未呀

廢鐵可以入手未

次次都係唔同人

其實咩股黎 點解爆升

之前2百幾升到上嚟無人講
依家高位日日有人講

Sq 冇力

361入左 唔知等到幾時

唔會,會升最少5%

似乎個現貨應該黎緊都會持續一排升勢?

牛牛你買30股就9蚊美金

幾萬蚊美金以上就唔好用牛牛
有錢小小都覺得好貴

窮鬼就用8仔
更平

勁

入少少TVIX價投

新手都唔知入唔入tesla好 咩都唔識

好倉少左咁多

波音股價墜機

2000先黎後悔

唔好入，尤其呢排個市會好chok

睇個勢今晚大棍落係時候買tvix

支持價投

少年股神值上升

講完就會free fall

2幻7 上呀呀呀呀呀呀

100幾時先到

佢大跌你都strong hold 到就可以入

點解橫咁撚耐可以

無指變雙位數

不安

今日休市 聽日再返黎睇

點睇到依d股

咁快

是日妖股

流通股135萬
盤前成交量130萬

睇到期指呢幾日 volume都偏低

陪你坐，我$71 嘅貨

睇好軍事方面前景

感謝指導😭 fresh grad冇咩錢 最多都係買一兩股

想問邊到有得睇盤前邊隻最大升幅/跌幅架？

咁關美國咩事？

你炒美股定A股

Price-ined

中印開拖對美國係好事添啦

牛牛,你會愛上左玩大細

呢隻咩嚟㗎

唔對路?
入D TLT 睇下咩環境先

賭場

咪係囉關美國咩事

賭大細既股

牛牛邊個位睇？

妖股 日日都有幾隻爆升,
有隻UONE (唔係UONEK) 我前幾日3蚊買5蚊走左
依家無啦啦升到上2X蚊

有咩特別，好似無咩性交

搵到了 唔該

呢度有邊隻唔係賭大細

你用APP?
揀返左下角 報價 > 市場(係最頂) > 盤前盤後榜
恭喜你進入盤前賭場

關供應鏈

用percentage 睇

1337

但你諗住等升到幾多就走

AAPL
跌有回購，橫行有息，升就你賺

又可以睇爆升，除左升乜鳩都唔識既股市

走鬼

蘋果一年派幾多厘？

好少 好似1厘左右

有撚用

升緊走鬼

AMD YES!

短線$75

跌到$62 溝

今日冇打交feel

Powell 幾時鳩up

Tdoc

VIX sing sing sing

啲狗上呀

MRNA BNTX 收曬皮

搵人買起佢
利申:全倉

今日似會千升

NET又破頂
屌冇買到

NVDA
大摩：請沽出

Tdoc irbt okta

DOCU突破$165

free fall

入撚曬貨

Work

NFLX
早知尋日唔賣

唔好再提垃圾股OK?

無貨咪正囉，跟大摩downgrade 後1-3日入貨

屌，咩黎，幾日升6倍

買5萬嬴5萬 日日都有

聽完你講 而為SLACK跌 點知原來升左幾個%

我贏唔到
你地都唔可以贏
同我落返去

季結完 做淡過weekend 有無得諗

心腸好差

cat125入磨左兩個月
放唔放左佢好

又呃傻散貨

NET 再試破頂

跌 跌撚死佢

67.8入左rtx

做淡hold一日都嫌多

咩事有個大裂口？

航空 aerospace 全線插水

牌品唔好即係人品唔好

Qqq好勁

又炒疫情股

Zm今日會跌喇掛

比機會你入貨

轉燈

Vix又開始同指數同步價投首選

最慘琴日入左貨

千跌日

召喚破產巴

轉燈 啪啪啪 轉燈 啪啪啪

BNTX MRNA NVAX
全部同我GOGOGO
我個肺就黎頂唔順

FSLY重有得升

SQQQ 會否drop to zero

跌4%就插水 之前日日少10%叫咩

今日係入貨日
仲唔撚入貨一陣話唔比位你地入

輪迴炒 等陣又炒番科技股 再炒航空股

唔係本身隻股問題？

BYND升mug鳩

BA

今日個市轉淡
平日大升大跌果堆首當其衝跌返去星期一個價

巴打幾錢開始沽

LMT XAR
唔係地緣局勢緊張咩

其實之前63入左之後69放左一次
不過今次就咁等到67.8就入番

NVAX 等緊落$42 比我買貨

上次買唔到

通常相關指數升緊盤前負數都係有啲野

carv

590%

跌！同我一齊嗌跌

我同你哋好似平衡時空咁既
有野跌咩

繼續上 全力上

爛肉

大裂口果日 都唔係千跌日

等10點 黎個熔斷派對

Amd

又話放嘅

早前趺收市就升返
要入貨就現在好入啦

財政報告公布個日黎 比市場預期差 所以急跌 有買開WORK 31蚊入

跌 跌 跌 少年股神全部進場

睇波指同納dee不嬲平行時空

我琴日put左amd有賺但冇走到

納指應該要企穩10000了

記錯 SOR

carv乜料

iq跌唔落

舊肉好勁

期姐 指數未有

溝到上238

On9既 都講左假消息

Sofi開戶幾時先搞好呀 想要1股AMD

係時候要出過第二隻

中概=無視一切

ROKU DOCU 一齊升

amd

琴日CALL左

琴晚入53.9入左堆，岩岩即刻放哂等再輪迴

等入波音

BNTX 準備放 快D 51 俾我平手走
MRNA 66

垃圾sofi唔俾trailing stop玩撚咩5寶

見巴打話個app好慢,ft啦

54蚊賣俾你

OPES 同 FMCI 好癲

垃圾Oracle
其他幾隻都升緊

轉咗snapchat

Becoz ER ma...

尋晚試手感Call咗張

放完之後有咩心水

想入返ccl但好似太高 仲有得跌

好彩入咗勁少
Btw Slack

MSFT,AMD ,TGI,RTX

乜都升 今晚淡友可以收工

仆街, Covered Call左, 之後見隻股係咁升dup哂春

日日都玩V彈

強勢股 無咩點大回
Sq irbt docu se ddog
仲有冇？

又入AMD RTX做乜勁

死神之吻

印錢中

有冇考慮過中概股

On9 gsx又黎

連郡股災

都要你夠膽玩既

呀!!!!
夾撚死

升足幾個月

AMD 我覺得唔值依個價,應該80蚊樓上
RTX 我都唔知,個心想叫我入

JD今晚能否收$62.5

pompeo 出手

時鐘IC
邊個話semicon 冇嘢執

見佢回16唔敢玩
兩野又上21

amd橫行緊等爆上啦

唔用ft?

換手率 千幾%
重有兩個鍾玩呱

係坐定定好過

好似開始散水

玩左幾個星期
入左14隻所謂既優質/大升股，例如oxy, tesla, ccl，sq, zm
個%increase都冇我入2隻ETF玩幾日咁多

結論： All in TQQQ揸到年尾應該會跑贏95%美股

散散地 岩岩都收左單唔入

所謂大升股 尾水入 大唔大升關你咩事

Roku 琴日支大陽

brother, i know what u feel

Ttd 扮乜嘢，捉到你了

訓醒嚇撚死我

呢個市唔做決定 就可能係最好既決定

左一巴右一巴咁

Boris Johnson撞車？

假膠？

好似有個細頭肩底 大陽突破

汁？

走啊啊啊啊

人既問題

net仔

Amd快d翻52,53

靠sofi炒股含得撚
留俾老母買Qqq

無人受傷

呢兩隻完全追唔到
唔追啦
我反而想知會係咩公司借殼
想捕下嗰D就真
巴打執多啲啦

大哥放過msft

Bili勁撚到
上星期買仲係35.5

屌 net

納dee勁到

我一玩就入左ccl, oxy
但大升永遠伴隨著大跌
仲賺錢係靠隻NIO頂起成個組合

CARV

AAL

19直插14

倉入面啲全部跟跌唔跟升dllm咩

熔左

玩過山車唔係預左炒機嫁啦咩

沽唔沽佢好

跌得十點當淡友狗咩屌你

我都開左，但係無用過

今日龍到仆街

洗唔洗教埋你幾錢賣呀

等$12溝

好淡爭持

真係唔知做乜cash is king

單日轉向

Sq 紅底

未？

正股驚閪 撈底一定有驚喜

合股咪得

太遲入post miss 左

台積電又跑贏大市

食到大升唔識止賺真係無限升咩

條友踩單車返工

今日入都唔叫底了

等下次調整再入

尋日訓覺前走左堆ROKU CALL，訓醒升左1000%

買大京東早走左💩成1蚊咁就冇左。到底點判斷幾時走？

未調整過

聽日好似報earning
唔知會發生乜事

Pdd bili 係咪要追

今個星期35

而家都尾水
咩股都唔關你事啦

amd落返52 扮乜鳩無晒貨了

GOOG搞乜keep住咁弱

AAL 有無人跳船
$18.2

開左車真係唔等人 一係等佢翻嚟一係搵第二隻

JD go go go

$14.2 想走

其實你係咪on9
你點知幾時最高位

想問ib short call到價係咪唔一定比人行使

mrna bntx特價位

繼續賭緊 熔完又上番16

同問

爬文

人地d貨2蚊，你用10蚊玩想贏佢錢？

等52-53

BILI

個市咁撚貴點撚買呀

我長線投資
同埋下下都半倉買賣我手續費好甘

SE SQ價值投資

大家推得太快，跟少陣推左幾頁

沽鳩佢，扮撚晒上菜

DLLM好撚刺激

呢個係一個賭場

話咁快就54.9

GSX 想升到幾時

DKNG想反升

good luck

睇一千億市值, 買買買

美股又要等半夜了

又可以再沽過

幾堅

期轉左燈

54.8

美股好撚貴呀屌

頭一尾半

PDD又破位，唔夠佢玩

Dowj唔好扮跌啦

WORK係咪力盡啦

玩航空股最高峰賺成30%
之後急跌走咗total倒蝕9%
而家又賺返2%

科技股全升咁濟

隻垃圾而家又唔升

rtx仲跌緊

高開低收

買完呢2隻真係找人打暈自己 一個月後再睇就岩 我無定力走曬

Tsla 幾時可以起飛

1000% 俾我miss左既話 真係想去跳樓

咪撚入RTX

可能有好多蟹貨喺$120樓上

我仲有SQ，唔跳住
隻垃圾仲要一下打爆我張120 SC
入完貨而家差佢唔生性

又玩燈制

跌落谷底啦

鮑sir幾時出黎做低納指比我加貨

快啲跌撚死班好友

買rtx不如買aapl 陰升

個支大陽突破，逼住追貨

話左好撚貴唔追貨架啦

NFLX

廢架

隻大陽真定假都唔知 突破33.6先買

mrna bntx nvax咪又係升

尋日估佢434封頂，點知今日升到咁

打錯

55蚊箱頂，50蚊先係佢歸宿

33.6?

咩事

依下個bull trap勁靚

磨撚到出疫苗助攻 有無耐性？

道女妹妹下

咁貴先買on9咩

睇真d

向上果棍higher差D以為係轉勢

等緊

咪講撚左好多次7月bntx 輝端玩trail2

依家低位横盤唔賭，double先買咩

唔好跌呀
淡友唔好呀

開始free fall

少年股神買緊唔話你聽

咪話你有無耐性囉

放過好友喇

完左啦

張Wynn SP 愈趺愈平既

跌乜撚野 唔想選？ 快撚啲托啦仆街

等緊機會

插完一下應該又好似尋日咁上翻去

Se同sq係咪唔會跌

有冇人買JD?

低水4%

縮vol
今日唔上唔落

一到55蚊沽鳩佢就岩，屌你次次假突破，食屎啦

ARKK "又"破頂

熊熊哈

兩個月升30% 好過好多美股

返到屋企變左紅色

千跌啦好無，買唔到貨

唔貪心2幻7了 26500先 ok?

細路仔先會選擇

24000未

有冇一次上到60姐

淡友出黎集氣啦屌無理聲氣

喺呢個range玩幾耐

24000 gogogo

收到wind佢個股價唔可能高過大哥

做緊島形頂

又要出場

好似得59？見佢獲獲都係一到55就898

18000

止賺去瞓

9000

貼住條200MA升得幾多

仲有淡友？輸死你呀 傻仔

Bynd 空頭止蝕

四巫日前轉緊倉仲想升

FSLY

Cls

成堆大戶係3000 CALL左喎

麻煩千跌 唔跌點入貨啊

你都戇鳩
唔回點買貨

淡友玩完好交返個場出嚟喇

TVIX 一日call 一日put是常識吧

Same

成交小撚過西去屌系好過啦

港女有機

似直上50

二千點

9000納dee

吹大D

道指+100 同 -100 個倉都冇變

似升多過跌

有留意開呢隻野，但大跌緊

油庫存?

好... 好大碌

呢獲真係可以等入貨

Tvix

落返去啦仆街

有時點分做頂定底？

最多咪1,2日貨仔

D油洗唔洗一野上去

均值回歸

唔係差過預期咩

頂~隻班馬ZBRA 俾我騎到墮緊馬

食一半留一半

BTW屌你老母GSX

點都唔肯補個島既裂口 龍友係升就俾D力

唔識

簽完行政命令都大跌

不過 差過預期先會升

巴打下隻買咩

入市機會唔好話唔回比你地
回撚左你地都唔撚入
日撚日高買低賣

RTX 都唔係跌好多姐, 其實買得過

上星期 3蚊升完到6個幾 落返黎啦

有冇人留意過erj 航空？
跌到6蚊
半年後期權權7.5 只要150美金

道指姐
美股睇spx架

油股升要原因架咩

\
我覺得今日應該會跌完場 套現止賺離一離場 等陣番黎執平貨

諗緊入 BTAI , QDEL 定係 SWTX

塞錢入我袋

跌多d啦diu

大戶大手掃返去擺

炒爆第二波番唔到學 在線教育又贏

Carv 15入又炒返起

彈番上去講聲 走貨

然後有班傻散接火棒

又 $GSX Monster

fsly
高到唔敢放

妹就ok 有堆sp係到 theta gang

RTX係咪畫緊圖

BYND升撚完未

你唔買我點賣？

屌 tvix 幾時先上180

呢個位咁貴不了

破產巴係咪入返

PD有無睇

可能佢靜靜雞上左船

最少200喇

CHGG 抽起

<60可以諗下

今晚睇嚟唔得

連燈仔=
升:咁貴點買呀
跌:跌多D跌多D等入
大跌:好彩無入 剝下花生先

係咪就執

等跌市先入，依家唔上唔落咁

然後聽日又出黎屌

大陸公司？

Theta gang

70蚊見

繼續等回

巴西航空工業公司（葡萄牙語：Embraer S.A.，前稱：EMpresa BRasileira de AERonáutica S.A.），是巴西的一家航空工業集團，成立於1969年，業務範圍主要包括商用飛機、公務飛機和軍用飛機的設計製造，以及航空服務。現為全球最大的120座級以下商用噴射飛機製造商，占世界支線飛機市場約45%市占率。

個裂口喺邊我睇左幾日都唔知係邊

BKNG今日跌左o的
諗緊幾錢入好

d對白咁似某幅警世圖

依家入長tbill etf點睇？
近乎零息債都唔會點上
求分析角度

SP500 黃色部分島型頂裂口

下半場再睇

無指how

妹下妹下

Nvax起飛

多謝大佬介紹有餐茶錢

太窄
睇個股完全唔覺

慢慢你都會

Yup
40 all in
等50

用匯豐買...

仆街鮑生 12點又鳩up?

尋日趁佢跌個陣入左少少，今日升到嚇親

有$人

點解冇買盤顯示

why hsbc

有賭齊齊賭

接多100股先

用HSBC 衰過FUTU
扮良家收得貴

真係有人用銀行炒即日

有乜特別炒起咁多

跌唔落就入得啦

有乜想入？

Snap同Paypal應該有排升

pypl股價已經好高

落錯車
如離開了幸福的高速路

開頭呃貨之後回升
阿婆都識玩

E D佢升你一倍都唔出奇，我SET好STP玩下
不過我睇極都唔係好明，先入再研究
錯過左FSLY，一破50%無回頭

破頂會繼續破

啱啱入張call 轉個頭就到break even price

SNAP最賺錢係咩， 今日比人唱好喎，走未

net

docu可唔可以生性d

升=買
我隻BILI上星期5接近新高35.x入
今日已經40.6
利申:mm派

升呀 上呀
26500呀

收聲啦又燈

上呀SDGR

154買, 163走左啦
等佢跌返又衝返入去炒轉

Htz發生咩事

無貨梗係出黎燈下佢啦

入左sq同sdgr都係

唔知docu入納指之後會唔會好似zoom咁

docu要小心好多 水位高好多 近期有一週成交量係放量大陰

屌你老母
航空股都v形
隻ge仲係度妹妹下

其實應該都係廣告賺？
好似唱好話會再升20%
不過我都係睇圖同睇過基本面不太差先決定入

BILI 41

sdgr正嘢
好巴都持有

NET 有排升
大家一齊買
集氣

千其咪撚入ge
慢撚到

啱啱164放咗了， 我163坐咗成個星期

呢隻我60有貨

我見到啊 但係我估係前一次破頂嘅調整only
thanks for reminding

rtx咁揸架

NET 呀大家快手一齊買

屌 尋日開市前高追咗 之後又最低個下嚇走咗
嚇一嚇輸咗兩百鎂少啲心血都唔掂
今日又直上 屌

快d嚟接火棒

carv

如果想止賺 但又覺股會繼續升
係咪應該放一半轉long call?

NET 哈
NET 哈
NET 哈

搞咩又玩火棒

仲帶過htz

大家快啲買NET 呀

集氣NET

直接入long put?

癲過*

識D野
一齊集氣

15入無死

連登股神入左NET未
好快40蚊

Net咁多人講

NET，FSLY 兩兄弟搞咩

12點 鮑生講野？

Make your choice

Long put唔係買佢跌？

NET FREE MONEY 更係多人講

一路Mon住個S&P500, 岩岩突然向上升個下,個交易量冇特別高,但升幅同一開市個升幅差唔多 堅持係假升市黎

呢班友冇貨係到燈

中印友好 一齊買NET

相信大把人之前放咗 連登仔咁無耐性

分享喜悅比學生股神都唔得咩

學我同廢老玩STNE價值投資

呢隻完全唔算考驗耐性老實講

好狗

留住正股同long put,你跌果時咪唔洗蝕
然後升可以繼續食盡

魚蛋論 this is HongKongers

我前日買

分享喜悅比學生股神

180 入 都唔知要坐幾耐

梗係前日突破追

唔止賺

一齊跟我叫
NET NET 哈
NET NET 哈
NET NET 哈

咁係當保險？

連指冇NET
叫咩連指

笑死

你岩，不過岩左成個禮拜

要叫p 巴入返兩手先得

會回有機會入既 唔洗急啦你班友

lockheed明呃貨
唔知做咩跌
跌完喪升

玩咩飛機股一齊來玩NET NET 股啦

出到股神咁惡毒...

半個鐘前買左AAL PUT 就升

你地做咩係咁推net

隻股叻叻豬咪推NET

佢地miss左要燈佢落黎

做乜係咁紅字NET

Net呢D大升先來買..
唔怪得你地成日輸錢

正常呀

巴打盤中畫trend用落點?
我用落覺得日K以上有指示性多D

因為有班人: 我未上車啊.jpg

有錢齊齊搵，推介買

刷錢

yes
不過要睇股
如果IV太高可能直接賣仲好

唔好買美股呀

點解

搵錢大計一向都SHARE 埋比學生股神一齊發達
NET NET 哈
NET NET 哈
NET NET 哈

NET

唔係聽晚咩

呢度玩法係咁

做股神冇買NET
都咪叫自己做股神

日k係準確啲 個sensitivity無咁高

唔清楚 所以問你地

d狗都不斷新高

屌你地 講完net未 好煩

幾次就當玩膠 太多就變洗版啦...

好彩冇買

睇個勢係時候做對沖

咪係囉 屌你地老母

investing 寫聽日零時
即係今晚12點

起碼上番400先啦

Tvix？

你永遠唔知半夜會發生咩事

怕學生股神睇唔到嗎

推多隻FSLY，開關旅行首選

Work發力啦

唔好再吹隻垃圾股

ching 400入左?

似係落返去嘅都 做啲對沖

三點中美開會
最佳對沖係沽痕指

本身諗住發表講話前站得穩就唔落put
但係近4小時 成交量下跌同高開低走
好不安

學生股神買work 未呀
work又爆升啦

屌你咩

怕咩，儲左咁耐力，7月頭40